---
title: Update naskah rubrik Jelajah
date: 2012-06-28
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Jelajah, "Dari Timur Banua Borneo" (Penulis: TM Dhani Iqbal) 

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/dari-timur-banua-borneo/)
